對付警犬查封頭盔方法 ....

今日元朗零晨時分有黑警搜查路過市民背包，搜出頭罩要市民出示平安卡後放行。大家咪得閒去攞定張百幾蚊做過工業真漢子，唔洗次次丟咗頂帽。

報名傳送門，1日課程，即日廿條mc, 再拎證。

推

180蚊一日課程，網上留個名，人力果邊就會打電話比你。

自推x1

自推x2

自推x3

自堆x4

自推x5

自推x6

其實都幾on9
一定要做地盤先可以帶咩

我幫親戚剪草, 去郊野公園做義工執垃圾
唔撚得呀

屌你老母警犬

其實擁有安全帽唔駛有咩理由掛？

香港依家出街除時比人打，唔有戴頂安全帽頂下唔通靠班警犬維持治安咩？

我驚跌鋁窗所以帶定安全帽得唔得？呢樣連武器都唔係，唔鳩理佢

我無嘢講 犯咗邊條法例 一係拉一係就放

清潔工去平台工作都要頭盔

推
人力資源公司日日有堂又夠hea

犯左咩水戈一係你就拘捕我

報哂名留資料仲易比人搵到你？

Push

要屈你有冇咩工作證都一樣 唔係攻擊性武器 吹你唔漲

全民戴頭盔返工

揸開電單車戴頭盔係好正常

保護隻腳要著鞋
保護個頭緊係帶頭盔啦
問黎多撚如

有無聞下個頭盔有無催淚彈味?

繼五金之後再發一個行業

玩歷奇遊戲危險都要頭盔

有個tutor個樣好似胡楓
成日show quali, 同埋好躁底，
上佢堂要話頭醒尾
大把老師父學員畀佢屌到七個一皮

過咗期

邊個做地盤會帶頭盔返屋企。

搜到又點?

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

你無講錯 但其實係幫你自己 ordinary people唔會無啦啦帶個頭盔出街 呢樣就係合埋地懷疑你 俾人口實
但當你有卡嘅時間 帶頭盔就再唔係一個入你嘅籍口

唔一定要工程頭盔，可以買單車頭盔

我真係做建築架

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

買個單車頭盔

踩完單車唔好掉啊

帶返走下次再用

平安卡，工人註冊證，全部好易搞，歡迎投身建造業，解決工人不足的問題

唔洗

推！！！

鋁窗跌落街嘅新聞得唔得

推！全民皆有平安卡，全民都係地盤佬

咁如果電單車頭盔呢？
我一定要有電單車牌？

洗唔洗扔...
依家元朗黑警白衫搞到咁危險，為防無差別攻擊，有個helmet帶返工/出街都合理啦

push

呢個掂

晒閪平安咭咩
你問返差佬
d tear gas 亂鳩咁射
射到上民居 我點知會唔會有流彈

我隨身帶d 個人防護裝備有咩問題

推到全民有證

係。

無証佢拉我？

拉我咩

工程師囉，ot完仲返寫字樓放低頂帽咩

依家仲會教你用帽繩
戴左帽繩
高空工作或者跑步都唔驚甩帽啦

黑警欺善怕惡
惡過佢就得

買單車頭盔班狗冇得懷疑啦掛

同樣邏輯考電單車牌袋電單車頭盔

考完係咪永久使用

喺一個文明法治社會的確ordinary people 唔會咁
但係ordinary people 喺元朗站無啦啦有人攻擊又冇警察喎
依家香港ordinary people 先要帶頭盔出街

一樣會抄身份證尋晚最尾有個都係咁

推！

玩滑板唔比咩？

計劃騎單車帶頭盔，吹呀

報左

單車盔啦
容易好多

頭盔非攻擊性武器

根本無法例拉你 完全唔洗驚

我尋日先被狗抖完
「做邊行？」
「工程」
「邊頭返工 做咩來元朗」
「我屯門返工 來買老婆餅」
「做地盤？」
「類似啦」
「屯門邊頭？」
「龍鼓灘囉」
「幾點返工？」
「晏晝5點」
「check 埋d 資料就可以走」

完全唔晒驚被狗抖
反而越多人被人抖就越好
抖到佢個list 成個海咁
保護義士

有種你就出信用評級扣我分

地盤猛鳩 支持各位兄弟

pushhh

推，好有效

認真
有邊條法例規定要有平安卡先可以買頭盔

報名上堂
差佬只要攞住本名冊去同各大工程承辦商比對
即知乜嘢人上過堂無開過工
用下腦唔該

如果你驚帶頭盔出街俾狗查
咁勸你唔好抗爭，做順民算。

佢地想搞白色恐怖

全民成為職安真漢子...勞動人口 大增

高空擲物 以前香港都有
帶頭盔有咩問題

lm

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

屋企裝修唔得㗎？我鐘意DIY

其實普通市民唔買得頭盔咩？犯左邊條法？
再唔係咪單車頭盔

推爆！

Pish

關乜撚野事，無平安卡都可以有頭盔，擔心人身安全就已經係合理理由

落site睇點解唔係自己帶返公司?

警犬再夾埋其他數據如職業、智能燈柱人臉識別、八達通出入閘數據，年齡群組、即時 filter 左一班潛在抗爭者出來，big data 年代，你自己再去提供多啲數據慌死人 filter 唔到咁，唔該大家真係用下腦先出 post

前題係香港無話帶頭盔出街犯法，但你自己做開文職/讀緊書都去上堂攞張卡就係人都知你做乜鳩。

利申：IT 狗

應該要全民好似尋日yoho嘅姐姐咁
屌到班黑警收皮
黑警就一定會大你阻差辦公架啦
屌 真係好仆街 拎住啲所謂嘅法律去選擇性執法

我真係要用 就過期 以前上堂成班呀叔
遲下成班手足

咪撚ON9啦
只要係有機會入地盤就要有綠卡架ON9
我唔係地盤佬, 我係IT佬, 要入地盤做野, 公司都幫我搞左張綠卡
我公司都有安全帽俾我地用, 所以呢招係WORK既

光復香港 時代革命

依樣真係好撚重要
裝備次次都就咁dum喺路邊

物資唔係必然會有 係有心人出錢出力先可以送到上嚟前線 大家要珍惜呀

兩次元朗事件後 我會掛個頭盔喺身
隨便查

利申西裝佬 照拎出街

其實好多工都要平安咭, 唔一定係地盤真漢子既

其實最好就係由和理非日日戴頭盔同口罩，等警察抄名擾亂數據，而勇武者衝衝派就繼續隱藏。

唔會去考 同一時間考仲捉你唔到？ 仲要報名費
無端端呢個時期拎張卡又唔係岩岩出黎做野又唔係轉行
佢有寫埋from幾時至幾時
好質疑樓主係對家
引人比個人資料

已報名

點解要拎證！唔好自己收窄自己自由！第一冇犯法，第二有合理解釋（話睇完新聞怕黑社會打人）

屌 張綠卡過左期 點搞

［全民裝備運動］推到全港一齊做

裝備日常化

我 擺地盤會比人偷都算 仲要臭
收工又唔想返寫字樓放低

而家香港咁危險出街帶頭盔有咩問題

支持終身學習

唔一定地盤佬先有綠卡，落地盤又唔一定有綠卡

一查全港呢兩個月咩人考過牌已經可以鎖定人群

帶頭盔出街 犯咩法 ?

唔畀我搭人地架電單車 自備頭盔 ?
唔畀我想去踩單車 自備頭盔 ?
唔畀我想去玩 wargame 自備頭盔 ?
唔畀我同朋友去開 party , dress code 係 mario kart 角色 所以自備頭盔 ?

3年一續

正解
事實上好多地方只要中左fiuo既定義就要上法定個安全訓練

查封嘅原因係咩
保護自己唔得

自動交出身份

開post前可唔可以用下腦，當然即時係少左麻煩，但係之後一search就賴野，十幾歲有平安卡做地盤

果廿條MC就算無上堂都識起碼八成

屌你咁撚麻煩 立條例要有綠卡先畀買頭盔囉

咪on9, 拎頭盔出街要攞證？

我日日掛個頭盔係袋出面 要查咪黎

綠卡唔見左 過左期好出奇

好似過左期

照查咪得

推 有證個d可以帶多d都怕

乜撚野綠卡，引夠人比個人資料未呀

咁女仔帶頭盔可以咩解釋

理撚得佢
照戴

咁單車頭盔會唔會方便啲

唔爭在拎埋看更啦,多個證傍身好搵工,

保安及護衞業管理委員會

怎樣根據保安及護衞服務條例
（香港法例第四六０章）
申請保安人員許可證

保安人員許可證申請程序

凡為他人執行保安工作以賺取酬勞的人士，均須申領許可證。
所有申請必須遞交警務處處長（下稱「處長」）審批。處長會考慮申請人是否適合擔任某一類的保安工作。有刑事記錄的申請人，不一定會被視為不合適的人選，處長將按個別情況審核，但他們在獲發許可證前，必須符合委員會所訂的準則。

女仔得唔得

聽日番第個地盤唔撚得？

好喎，

好但。 無記錯 ，每年要續， 再考過

以後日日頭盔口罩出街啦

拍野，幫老豆買，幫男朋友買

我老豆60幾歲做文具店賣下擦膠都有平安卡...
有一張無咩問題..

平安咭？

對

又名綠卡

工程狗 日日唔同site 就算唔係落手做 sales佬都要載

低能 保護個頭囉on9 我驚行街仆親撞到個頭唔得既 如果咁問即係製造恐慌啦

學多門專業都好

Good idea

三年期 , 續期就上半日堂

戇鳩

咪傻啦 冇平安卡都可以拎頭盔出街架啦

倒不如…

三年咁又ok wo , 因為當年公司要考！

講埋係戴出黎示威，不過係和理非，用黎話比全世界知我地普通市民都每日要承受警黑合作既恐懼之中，返工放工都戴！

咩理由唔比帶? 做工程亦唔一定要有綠卡, 綠卡係進出地盤工地或接觸電力裝置之類先需要，姐係看更佬都可以要綠卡，但唔代表有綠卡先可以証明係工程佬或者帶帽，八號風球, 只要唔安全就要帶帽

用單車頭盔

唔好 重易查到你個人資料

上個綠咭有乜撚野要話頭醒尾

邊條法例唔比帶帽

我再講一次，香港帶頭盔出街唔犯法，你地走去申請白卡係自己製造白色恐怖。

上過佢堂,on9一個

綠卡啊屌

齊齊去上堂

推，申請埋工人註冊證都係$100

洗撚同佢講嘢呀
我無嘢講呀屌你老母

7點幾8點先喺地盤走，仲返公司咩

𠵱嫁班黑警根本係知法犯法，唔跟法律做野
早排先有義士啲物資比黑警充公
果啲物資只不過係頭盔，生理鹽水等等

push,全民推廣職安健

已報名！

唔通為個盔上埋法庭仲等個官判 判到啲乜帶個盔出街要坐監咩 元朗咁危險戴盔是常識吧 唔戴都要帶 都係保障自己身體為由

Freelance 記者
我叫Brian

決定實驗一下， 買頂安全帽， 著件黑t
我唔撚信我返唔到屋企

不推不是人

依啲有用

屌
帶頭盔出街洗唔洗wtsapp通知佢?
大樓維修驚中頭獎
驚俾人恐怖襲擊
驚俾警方打

帶埋安全帶

On9幫老豆買得唔得
使唔使即刻叫我老豆出黎呀
傻閪龜

洗撚平安卡咩
行行下街都有鋁窗跌落來，戴頭盔有乜問題

黑警根本係到濫權
點解要我自己證明
你證明到我帶頭盔係犯法咩

樓主係度製造白色恐佈

邊條例寫住安全帽要綠卡先帶得
大家唔好俾黑警兇到 助長佢哋氣焰

做乜撚野要自閹
帶安全帽無犯法何來需要證明？

其實晌烈日下，用鏡反射去佢哋套裝度，應該會熱到佢哋仆街

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實都系恰靚仔, 夠鬼膽逗堆中坑咩

頭盔犯邊條法？啋佢都有味

屌你老母我行街帶個頭盔有咩問題
on犬犬

做個職工真漢子

佢每次問我都唔答佢，話唔識唔知。我話做文職。佢問幾題無癮就唔再問。

呢樣真 條友見係有後生女上堂就厹上身

將佢造成一個新嘅fashion就得
到時全民戴盔

如果之前有做證
但唔見左
係咪一定要跟佢呢個指引講要去警署報失先補領得？

係護具，你克警保護唔到，咪自保

有得諗
發起一個運動

幫share

幫手share

未夠18有無得報

share 出去

潮流既野，你識條鐵咩
更離譜既潮流都見識過啦

單車頭盔咪得

可以用單車頭盔 前線更加可以用電單車頭盔 可以仲防彈過普通頭盔？ 同埋易d買到 不過成本高左

有abseiling證書得唔得，得既話可以成車咁運

光復香港 時代革命

學海無涯，不繼學習係好事

推，人人真漢子

要申請埋建造業工人註冊

Green Card 只係安全訓練

好彩我有

平安卡保平安